沈陣營第三百二十九期 - 清明時節牛紛紛, 復活不再慾斷魂 by沈大師@中環茶記

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百二十八期 - 「美債、美元及美股危機，長期揮之不去」by沈大師@賊略王直播間

\l/

大師有咩指示

\|/

蕭生：港台疫情會在一禮拜內好轉！

出左個簡單教學post

如果我搬咗屋，想更新選民登記，但屋企人無住址證明，點算？

師父\|/

三叔個update有無咁撚痴線呀

打個字會出咩

沈字

屌拿星

師傅

一打個范字，出范國威，范偉琪都唔出

唔係google result黎咩?
有冇打沈字試下

美軍原來重用夏延山

bj 扮病, 跟住話禁華為, 之後又可以引返全國反支?
如果真係嘅話, 佢真係好勁下

多餘啦，本身政府中人顧問都反華為

依啲陰謀論、咩暗黑兵法太 on9

就黎會有人話師父係故意估錯黎拯救世人

cfu 澤心仁厚，救得一個得一個

冚港剷了

神愛世人，甚至將祂的第二個獨生子振盈賜給他們，叫一切信他的不致滅亡，反得永生

師父估錯卅年都無人話佢玩暗黑兵法

求助！救救袁國勇

好嘅唔靈，醜嘅靈
真係有人郁手

因為喺一個自私自利既世界，冇人會相信有一個人，為左令所有人發達，搞到自己執煙頭食二手飯都在所不惜

Twitter戰線好多印度盟軍

幫手

求助！救救袁國勇

就講就有
袁國勇開始比人批鬥

咁咪好，猶太人都係被迫害，逃走第到先有空間展所長

歷代亡國前都係一班太監同擦鞋仔興波作浪先會催化劑。

依條係唔係一條歷史哲學問題?

匯豐0005 或會暫停派息

-

認真咩

假設佢係一條數學公式 滿足曬所有 factor 先會重演
但係往往會重複
其實係唔係人類社會不受控制下會自動重複歷史

早排連我老豆都話5號仔有8厘抵屌我就知實出事

英國唔係脫歐咩咩

HSBC 邊有咁好死死

隔離油post笑死

師傅早晨\|/

個市彈啦！撈貨啦喂!

鳩叫吓嘛！喺屋企咁撚悶

\｜/
師父早晨

笑問大戶啊 屠千百萬熊軍 為何屠熊不屠牛！！！

麵麵痴咗線

學到野

大公報爆大陸工廠無訂單

黨報都講到咁
實際程度應該嚴重幾倍

邊個？

睇美國就知有幾嚴重，支國班傻仔仲喺度取笑其他國家， 歐美等發達國家唔買佢啲嘢佢仲大鑊

武漢肺炎衝擊企業生存環境，英國央行近日受到金融界人士壓力，要求該行阻止英國的銀行於未來數星期派息，盡可能保留現金貸款予受到疫情影響的企業，有關的股息涉及約75億英鎊。事實上，歐央行上周五已呼籲銀行停派息以保實力，直至今年10月。

國際清算銀行亦呼籲，對銀行的股息支出進行「全球凍結」，並稱派發股息將削弱銀行幫助瀕臨邊緣公司的能力，而監管機構應採取行動，確保借貸人有能力推出企業周轉所需的大量額外信貸。惟有分析指，英國央行此舉可能會引起股東憤怒。

另外，標普發表報告稱，疫情衝擊亞太地區商業環境及消費者情緒，尤其中國會在今季承受極大衝擊，歐美各地停工亦會令亞太區陷入衰退，而需求減弱導致的挑戰相當於1997年亞洲金融風暴。標普預計，亞太區可能要到今年稍後時間才會出現U型復蘇。

係咪因爲歐洲開始聞到味有銀行可能爆

唔係銀行爆，係怕啲仆街有錢派息俾自己，冇錢借出街仲要落雨收遮

我未上車.gif

\|/ cfu 早晨

但假如歐洲真係qe的話
唔會冇水放比銀行喎

樓王，你最愛的荷美爾

\I/

我而家返去撈貨呀！

支國三月pmi爆升

都係中國製嘅最誠實

個市受，又升

證明左個市根本係亂撚咁炒
你話發現左第二個地球都仲得

陶傑：英國經濟急需大轉型 - *CUP

屌，係唔係過左羅湖橋就會去番美麗新世界？
平行時空得咁緊要

師父@77台 (冇戴罩)

震走左老母麵未

擺到明做假

整棺材

假過天安門六四無死過人

我都諗到 整口罩 唔係邊有咁多不合規格嘅口罩賣去外國

【武漢肺炎】內地賀美國10萬確診： 雷神山辦「慶功」儀式

棺材 山地 壽衣 骨灰龕 神主牌 金銀衣紙 香燭

Post上Twitter

有巴打整左

Ann姐的朋友

bob叔真係屌得好岩
清泉

尋晚kelly鬧得我好啱

尋晚項生鬧得我好岩

可能記錯今日係愚人節

匯豐0005 或會暫停派息

的士哥點算呀

抽根香煙飲啖酒，所有不快都溜走💋

肥青又要潮吹鳥

美國證實首名美軍感染武漢肺炎死亡

暗黑兵法
不戰而屈人之兵

matthew hong

眼光好差
三桶油三簡一
都簡左隻升最少既買

386俾cfu祝福過係唔同啲

姓蔡架

屌
唔夠誠心
唔知師傅愛股黎
救命

坐下先啦
總會升嘅 唔係cfu邊有得打丁

起碼坐一年

可能遲啲cfu會話自己最低位3.2叫你買
家下有賺

是旦啦 佢話有就得繼續托巿
當全世界弱智

唔跌有得升咪偷笑，仲期望有得升多啲

857嫌平唔買
883嫌貴唔買
買左鳩頭愛股

Retweet

因為假acc？

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

好撚慘
人地7，8%
佢3%
我係燈神

真ACC

國際清算銀行

原來武漢肺炎期間，日本佬仍然去叫雞，東京都知事叫人唔好去

我發覺自己好撚痴線，成日好期待4:30pm開獎。

犯我中華者 雖遠必誅

爽到不行

用返We柒啦
用乜撚twitter丫

好句如沬春風

#ALERT 本港新增32宗確診，其中8人無外遊，部分去過酒吧或卡拉OK

冇得攪，已經社區感染，大家小心同自求多福

印度懷疑出現新型肺炎集體感染 19人確診10人死亡

#國際 印度累計超過1300宗新型肺炎確診病例，最少40人死亡。當局早前宣布封鎖全國後，疫情仍未有緩和跡象。印度傳媒報道，新德里一間伊斯蘭傳道會，在月初舉辦大型宗教集會，導致集體感染，最少19人感染新型肺炎，10人死亡。

個死亡率

攬炒派表示等咗好耐了 快點感染我

已經社區爆發
香港變成 支那武漢 意大利倫巴第 美國紐約州大爆發咁， 只係時間問題

問左向太封得k房未

遲啲應該有麻雀館群體，哥爾夫球家族

美國侵仲想振興經濟？點振呀大佬
已經減息減到零，又印銀紙QE，又全民派錢。
仲振？減息減到負？

香港已經714宗中招
自救多福

今日得32宗 少左好多

全民再派多啲錢囉

啲舊招玩撚到難哂
無新招出就898

仲有一招o既
不過要搵個對象去攻打佢

派錢只會去咗啲人嘅saving到 幫唔到振經濟
因為前景唔明朗 人自然會儲多啲錢
唔會話有錢就去拎消費投資

對象有啦，差出師有名姐

內地明起天天公布無症狀感染者統計

內地新冠肺炎疫情不斷好轉，但卻屢屢發現無症狀感染者，恐在無防範下播毒、成疫情反彈的計時炸彈。內地官方宣布，從明天即4月1日起，內地每日疫情公報將列出無症狀感染者情況。

聽日又要開始作數啦 究竟作幾好?
作百幾宗1日好似太多
定作幾十宗1日合理啲

點睇都係用垃圾支那試劑check唔到先係陰性

希望Biden 可以企出來屌侵
咁最期待的畫面就會出黎

咁之前嗰啲會唔會計番？唔計咁當佢地係邊類？

計佢地為唔計個類

昨天

去軍營門口開香檳有冇得諗

香港會唔會出埋全城停工呢招

林鄭係唔會中計

全城停工師父點跑數交租

師父個陣仲搶手
成為全港唯一仍然開工既財演
救得一個得一個係合理正當理由繼續上電視

(即時) 黑警叫5個人平排搜身，然後告人防疫集結 即時票控2000

遇到依類票控應該點做

駐港解放軍直升機墜落大欖！

有無得上庭同佢打
話旁邊啲人唔撚識

連燈仔表示法治已死 上擂台就有得打

如果上庭打的話
要有證據證明(即係要有人拍到段片係班狗叫你地咁排法)
但上得庭即係要比律師費
你自己個心理壓唔輕但班狗咩後果都冇
(唔屬法律上o既野只係就咁分析)

咁法治已死係真嘅
得公民袋仲有幻想

咁俾佢屈二千唔抵喎

法治已死 唔駛交

拉中左白鴿中委
又有排玩

我諗其實就係咁 咪好似捉你亂過馬路 好難搞
你出聲 你要自己出名 係唔知拆唔拆到嘅情況下 班狗更多玩多啲你 日日call你 有車又話你改裝

班狗就返工玩你 你就返完工被佢地玩

係咪牙侵打左電話過去叫佢做返起條數

基本上所有防疫惡法都可以畀佢針對住黃圈嘅人黎打，借疫情做政治打壓

【武漢肺炎】李兆基外孫李建中確診 為第317宗個案

抵啦，唔10 送1, 全家唔死都無用

武肺面前 人人平等

路透：習近平親自指令外交官以戰狼態度回應西方

認同

謝HSIpod 巴

無啦啦cut真係勁仆街

支持習打柒美國歐洲

給你護體

除咗係仆街咗啲 又唔洗去到全家死啊無派到啲錢都係公司入面

係囉，唔10送1又唔係死全家禁激嘅

死全家變撚左口頭禪咁

咁惡

堅既就大撚鑊

高溫環境減低病毒傳播風險只係一個期望，減低唔到都無計
要睇吓師父同燒山幾時識收吓把口先知幾時完

骨場

又黎呢個gif

咩叫給你護體

澳洲：謝謝你，台灣

原本係咩片嚟

流精花園？

流星花園呢個有咩意思

可以打架...唔比咪得

中東都傳緊啦，一直都話夏天無用
當年SARS消失都唔係因為夏天，只係病毒基因問題而已

今次仆街鳥 5號仔要去返青姐價了

中東而家唔熱

咁樂觀?

訓醒以為係愚人節撚鳩人
點知係真

唔派息，啲廢老點算？
邊有錢封老毛比娜娜

沈振盈：大市月內挑戰二萬五關
04月01日(三) 00:11

過去一周港股逐步回穩，恒指過去五日雖然反覆，但23,000點水平的支持已可確認。恒指於3月19日所造的21,139點低位，應可確認是上半年的底部。自3月初新冠疫炎的疫情在全球擴散後，美股大插，港股亦難以獨善其身。雖然此刻美國的疫情仍在爆發中，高峰期未見，但市場資金已開始入市，令股市先修正之前的過分跌幅。

其實在3月中的跌浪，特別是美股，筆者一直強調，是涉及到對沖基金拆倉及去槓桿的斬倉，才會出現如此巨大的跌幅。這是技術因素使然，亦令到市場出現非理性的恐慌，引致股價極度超賣。

隨着全球央行大幅放水，美國更無限量「量化寬鬆」，令市場流動性大增，自然可以令到股市解燃眉之急。雖然此刻疫情仍未完全受控，但股市已經「不等人」，率先回升。道指及恒指分別從低位反彈了逾4,000及2,000點。當中最大的原因，是很多對沖基金在低位被迫斬倉，貨源已轉手。初步估計，今次就算只是反彈浪，恒指在4月份也有條件向上挑戰25,000點關口。

後市方面，主要是看歐美疫情的發展，以及仍未出手的中國大陸。只要美國疫情數字見了頂，而中國又正式公布召開兩會時間之時，應是此次反彈浪的高峰期。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

又同師傅同船

\|/師父玩到咁大，確認底部真係少見

\|/
師父早晨

師父難得指示清晰\|/

關鍵時刻，絕不含糊！

hsbc 會唔會變 香港電訊 2.0? 如果玩埋財技，賺錢業務賣晒比恆生就好笑了

賺錢既已經賣左唔少
仲邊度有賺錢啊....

仲有賺錢既都賣埋，恆生升hsbc跌，計畫通

咁我諗係你FF，應該一齊沉倫就差唔多

沈師父八面威風

same as hk

匯豐唔派息的話
咁佢仲有咩存在意義
年年都蝕錢炒人

師父關鍵時刻絕不含糊\|/

20蚊都未必有啊咁樣

4月上返25000

一開始話泰國都咁多單已經知冇用啦

點解我禁落去話搵唔到

冇事喎

隻回力鏢快到呢

死得更快

傳北韓一家五口染新冠肺炎亡 朝中邊境逾百士兵病死

特朗普：美國將成為一個自給自足的國家

侵想鎖國？

彭博：中國上月800萬人失業 掀債務違約潮

G爆

失業率1%都冇, 呢啲叫全民就業, 國家興盛既象徵

人體實驗幫大眾了解病毒特性

消滅啲失業人士，咪無人失業，支那又贏

平保當買債咁買匯豐
點搞？

確認 = 100%
應可 = 70%

垃圾肥鳩執煙頭啦
下次用應該一定囉笨

BlackRock

公海好多5號仔bin c post

估吓5號會跌到繼多

大把大陸佬掃, 唔怕, 戰略性吸納

穿40啦

可防可控個學生哥笑撚死我

我今年33歲, 終於成功靠買匯控退休了!

其實我屋企用電腦都係咁

失業=低端人口, 唔計

肯定會燈返上去, 驚乜鬼

又托700，跌咁少

鞭到不亦樂乎一個字：爽

匯豐唔派息
恒生都唔洗派啦
做乜唔識跌？ 沽！

仆街死未呢間野

無子兄，你個燈神fd最近有咩驚天預言？
可否洩露一下天機

師父：買定貨等疫情高峰期過，23000邊可以買貨

大貓好撚好睇

大貓跌咗差唔多10%

成交多過700 隊落去 換馬去其他收息股 長和系全升

等睇跳飛機，泊邊隻沉邊隻

師父 拜拜 \ | /

係喎
煤氣都有力

大貓穿左$40

青姐價

突破盲腸, 難怪3月PMI 創2年幾新高

供股價, THX

平保冇息收 都唔駛點跌

次次股災發生前既最後階段
都係頂住D高息股

師父今晚可以安慰米青姐了

除淨嗰$1.6都要燈埋

pmi 50.1 屌你做假做到開著部機係度擺都當有生產

#5 咁都有反彈

支共被歐洲踢爆製造嘅口罩唔得之後, 今日間間藥房大量支產口罩出現, 貼埋支共衞生部嘅cert出嚟,賣170蚊, 除咗呃廢老,我諗冇人會買

支共乜柒都假嘅, 衞生部一樣做假, 唔好講話淘佬有cert賣,就算係支共衞生部一樣冇用

又要叫春了

詳情參考992

跌完了, 見底了

十年圖？

升個時無人講
到跌個時就人人屌鳩我
屌你老母講得出呢啲野既唔係人

有個fd 早幾日先問我買唔買罩

係師父點石成金既能力

青之淚痕$33

釋放人口到民間創業，又贏

【疫情速遞】1月大男嬰初步確診 曾與患者接觸父母無染病 料成港最年幼個案 (附真疫廈名單）

\｜/

秦國35度一樣爆發

啲廢老無息收會唔會拆撚咗hsbc兩隻獅子

個情況相對地係唔嚴重

真係要到夏天先知點
但係到時可能又輪到南半球爆
輪住嚟

屌你老母林鄭，咩都唧牙膏式，知唔知個一個月大男嬰的父母心情如何？

【武漢肺炎】袁國勇團隊以倉鼠研究 證病毒傳染力極強 捱到7日成關鍵

一共七日。
第七日就唔使入鬼門關，過奈河橋？

碌咗落去睇到#3笑咗

LM

秦國越南大旱, 米價創新高

有冇農產品etf

屋企人好似俾人洗左腦....

經濟差，傳銷又旺返

都講緊超過30度

都係嗰句, 袁國勇嗰班人由頭到尾冇走出黎講天氣熱會好, 佢根本就知呢隻毒點黎.

好似係支那講

晨早就應該閂K場啦

上星期泰國都超過600宗
馬來西亞超過700宗

因為從來都唔係講緊熱天隻毒會自己消失

正常啦，熱只係世人嘅期望而已

如果係熱就自己會消失嘅
東南亞唔會大奶啦
所以唔信喱啲假希望

新beyond 話酒吧karaoke 唔閂得咪作個理由話可以唔閂囉

如果係咁單向 天氣一熱隻病毒就會自己消失先叫有用就唔討論了
睇卡通片咁一出超必隻大佬就要瓜老襯

唔係假嘅 生存能力減弱咗 起碼唔會十鳩幾日內去過同一個地方都會中招
即係對家冇咗主場之利 但你唔守龍都係會俾人入波

以東南亞果衛生水平, 幾百單真係唔叫咩野

上星期嗰期economist, 講如果武肺進入D落後國家, 一定橫掃, 因為醫療系統極差
佢話烏干達既政府部長數量仲多過佢全國intensive care病床既數目

［肯醒未］老解軍頭滲透澳洲 先係掃撚哂防疫物資 跟住又‘捐’番俾澳洲扮好人同爭取政治影響力

立場新聞) 富豪勁蝕二十億元內幕
德銀係咪其中一間，真係睇救銀行架啦喎

樓下啲餐廳滿過鄭錦滿 大家都公民抗命

仆佢個街，打工仔依加想食個飯都麻撚煩

英金融時報：台灣將捐百萬份口罩給歐盟 「數量勝過北京」恐激怒中國

小支支咁都呷醋

呢對夫婦信左湯文亮買匯豐宜家點？

鞭到入肉，見哂骨了

2018年3月29日，大貓收市係$66.018
入完就無撚返過66了

差估署統計, 2018年3月樓價指數係415
2020年2月係411, 我當佢今個月405, 都係跌左2.5%
計埋每年6%息既opportunity cost (俾多左好多), 都係唔見20%

如果大貓見33蚊, 岩岩好唔見一半
1200萬計, 爭30%, 即係360萬

我諗佢夠租南區2000尺樓咯, 3年的話

為咗收百幾萬息，蝕咗6球

台灣蔡英文總統宣布捐贈一千萬個口罩予疫情嚴重國家！

湯文亮呢條陷家剷唔係靠佢家姐塊閪, 佢真係喺街邊乞食都乞輸俾人

5仔係咪要去翻供股價啦

20蚊啦最少

消息：伊利沙伯醫院一名一個月大男嬰初步確診武漢肺炎

冇息派都仲有成堆人喺度頂住40蚊

有錢，迷信005

因為師父睇淡5號仔，所以先頂得住40蚊晒邊

我覺得係穿硬40蚊 心理關口有冇咁頂得
去到青姐價我都覺得唔出奇

條血肉長城仲可以頂幾耐？

問題係，無證據講過天氣熱佢就無主場之利
而係啲人成日講SARS怕熱然後傳出嚟，但問題係SARS消失唔關天氣熱

上年年中返過

要比租，所以無賺過

連仔出咗新game

係就好
全面清場脫鈎

sor, 睇到了，返過66.5
希望佢地有走到

玩得5千幾分 好刺激 同以前1$機鋪隻game差唔多

近六成感染新型冠狀病毒患者失去味覺及嗅覺

#兩岸國際 英國有研究發現，近六成感染新型冠狀病毒患者失去味覺及嗅覺，認為這可能是新冠病毒的特殊病徵，建議無故失去味覺嗅覺的人自我隔離及接受檢測。

習近平再次從人民日報頭版消失 李克強汪洋取而代之

瀨臭閪聞唔到馬友咸魚味
係咪要入醫院check check

你睇唔到就無證據
連燈仔之流嘅討論你慢慢 係咁

等到夏天睇下實質係點先啦
家下拗都無用嘅
我就覺得應該plan for the worst

大家都係國際金融股
敢唔敢跟？ @匯豐

拎隻毒入lab試吓高温嘅又有
拎大數據睇吓有明顯大爆發嘅地方嘅氣候再歸納又有
你話呢啲research唔valid都仲有得拗 但佢話呢啲係「SARS怕熱然後傳出嚟」

港府刊憲修訂《（規定及指示）（業務及處所）規例》，將美容院、會址、夜總會、卡拉OK場所、麻雀館及按摩院列入附表2的表列處所，即日下午3時起須關閉14日。

仲有聯議會
班廢老會唔會暴動

港嬸末日，十四日後原形畢露，妖怪橫行

港大最新個research 話高溫存活時間係短D
但37度都兩日

【全球鬧爆】34歲金在中愚人節攞武肺開玩笑 騙fans確診
韓星真係好on9

一隻肺炎可以輕鬆賴地硬推冧個市
市民支持政府全面監控自己，全球預習宵禁軍管
重返全民大鑊飯年代，美其名UBI
蘇聯體制，一步到位
有心無意都好，咁好機會班精英點會肯咁易俾佢完

1615 香港

蘋果 : 食衞局解釋，有關修訂於下午3時刊憲，但不代表新增6個處所須即時停業，稱稍後會再作指示說明生效時間。

靠正苦抗疫真係算鳩數啦，自發唔去好過
果6種處所唔去一段時間唔洗死

有D人唔屌閪唔得 打牌同理
正如happy伯唔搵娜娜會死一樣

錦果啲自己想死嘅點做都無用
正如師父睇淡而仲買貨嘅一定係抵死

唱k 7個中哂

抵撚死個七條仆街

我畀人呃咗錢

唔識入沈門 就抵佢輸啦

跟師傅number

啲唔係咩新嘢啦喎，，同微信女一樣，點解仲呃到人？

想睇

入沈門咪又係淨衣派

平胸妹：「贏就笑，輸就屌，入錢啦傻仔。」

好mean，好尖酸刻薄但好中

其實肯google vicon holdings呢兩個字
就會發現SFC都宣佈左股權高度集中 提埋大家睇路
條友最好就係唔好買股票 淨做定期 唔洗用腦 唔洗FC

其實每月出糧入一半落樓寶已經係最輕鬆

咩

你地有冇朋友開始比人炒/放no pay leave

半年前啲飲食業朋友已經被炒。

放緊原本出ot錢d徦
放3日 今日第2日

繼續返足6日做奴隸

UBI聽落好似好好咁，不過背後有無咩問題？

先唔講日後點埋單
近d 睇，政府接管，每人日派兩張軍票，你冇得say
有問題就有士兵上門they can help
系統崩潰個刻ubi 就係笑話，而對政府黎講ubi 正好係最安穩著陸手段
遠d 睇，福壽糕，市民接受左政府"幫忙"，只要一步步適當引導，市民係會支持同擁護呢個非法政權

飲食,酒店同零售重災區黎
遲吓唔知會唔會轉哂去sell 保險

唔知美帝班業主係咪同香港一樣靠人地份租幫自己供樓
如果係的話租客冇錢租焗住業主如果比錢供
一個唔夠錢的話會唔會又蝴蝶效應

侵同佢女婿應該好傷

次按2.0

啲空姐美容g幾時出嚟搵食

國泰空姐貴能到

假嘅喱個
同埋得一個咁少

冇辦法，香港太多有錢人
叫雞都俾人搶到貴曬

隨時多人到輪街症咁樣

原來美期BB暗暗地都插緊水

但係夜期冇事

截至下午四時，本港過去24小時新增51宗確診個案，累積個案達766宗。另外，今日再有19人康復出院。

34名患者有外遊紀錄，當中13人為學生，亦包括孕婦、空中服務員、機師、先前確診者的密切接觸者。

沒有外遊史的17名患者中，大部分患者均為先前確診者的密切接觸者。

一個40日大嬰兒曾被一確診者抱，其後因發燒而被帶到私家醫院作測試，已留院一日，目前情況穩定。

尖沙咀Red MR群組新增2人確診，為需入住檢疫中心的2人，即7人全部確診，群組中一人的家人亦確診。

一人為入境處職員，非面對市民工作，其朋友於3月初由美國返港，有病徵並曾求醫，但無進行化驗，已入住檢疫中心。

與一間酒吧管理公司相關的群組新增2人確診，一人為樂隊表演者，另一人曾到訪尖沙咀All Night Long。

一人居於灣仔益城大廈，其鄰居為確診者，未知是否於公眾地方有接觸而感染。

一人為的士司機，沒有使用電召應用程式，亦沒有載客前往醫院及機場。

一人感染源頭不明。

銀行今次十個煲但唔知幾多個蓋
本身盈利已經比之前少
武肺好多企業又要停或者執或者裁員
唔知還唔還到o的債
之後咁o岩沙特同沙俄玩野整低油價燒到頁岩油o個邊
如果失業一大美國班人冇錢供樓
銀行真係唔知點死

今日最高興係支共o既口罩醫療用品全部被歐盟同美帝bam晒,美帝唔承認支鬼KN95標準,以後要出口美國,一係ASTM,一係NIOSH認證,否則一個都唔准入口,港共醫管局唔使撲,大把次貨供應香港醫護

今日成個市中心大部份藥房大堆支罩賣

一日兩片仲要每戶計
安倍而家係咁比人鏟

蔡英文今朝睇壹電視新聞,宣佈捐1000萬個口罩比疫情嚴重國家,我估實會送部份去日本

仲要係布口罩，都唔知合唔合規格

全世帯に布マスク２枚配布へ 首相が公表

安倍首相は１日午後、新型コロナウイルス感染症対策本部で、全国すべての世帯に対し、布マスク２枚を配布することを明らかにしました。

日本郵政のシステムを使い、１つの住所あたり２枚を、感染者の多い地域から順次配布するという事で、安倍首相は速やかに取り組みたいと話しています。

仲要用郵寄
逐家逐戶搵郵差送信咁款
o徙哂o的稅金之餘又冇效率
呢筆錢用o係其他防疫工作會更有用
好多日本人都嘈緊郵寄呢個方法

去 裝個VLC, 然後跟我reply做,可以睇台灣電視,playlist

raspberry pi 4用家討論區

唔知之前因為同支關建交而選擇同台灣斷交o既國家
而家會點諗

行過旺角 靜咗好撚多
啲企街唔見哂 連雞都好似無乜人叫

最高坐五年,支鬼敢唔敢由澳洲寄支境?
Coronavirus Australia: Jail for people sending face masks, sanitiser to China

Home Affairs Minister Peter Dutton says people sending Australian supplies of face masks or hand sanitiser to China will be jailed for up to five years.

有意思

攞美國野比較 唔公平

依加先留意到39.95，啱啱穿40收

台灣首捐千萬片口罩 美國200萬、歐洲700萬、友邦100萬個

2020-04-01 13:16:07
〔記者呂伊萱／台北報導〕總統蔡英文今天宣布，台灣將捐贈1000萬片口罩支援疫情嚴重國家的醫療人員。外交部今說明，首波捐贈內容為美國200萬片，歐洲700萬片口罩（包括義大利、西班牙、德國、法國、比利時、荷蘭、盧森堡、捷克、波蘭、英國和瑞士），以及邦交國100萬片口罩、國產熱像體溫顯示儀84台和額溫槍等防疫物資。外交部也說，將持續評估疫情發展與我國自身防疫能量，規劃接下來的援助，包括新南向國家等。

外交部今天發布新聞稿，說明我國對美國、歐盟、歐洲國家及友邦捐贈1000萬片口罩的國際人道援助詳情。

外交部表示，首波國際人道援助行動，包括持續在台美防疫合作架構下，提供美國迫切需求的口罩每週10萬片，並且再捐贈200萬片口罩協助強化美國第一線醫療人員的防護措施。

歐洲部分，外交部說，台灣與歐盟是理念價值夥伴，雙方也共同合作對抗疫情。我國將針對歐盟及疫情較嚴重的會員國（義大利、西班牙、德國、法國、比利時、荷蘭、盧森堡、捷克及波蘭）、英國和瑞士捐贈共700萬片口罩，以協助這些歐洲國家的醫護防疫人員，緩解對防疫物資大量需求，後續並將與歐盟或個別歐洲國家諮商，建立互惠的防疫合作，例如就防疫物資建立互補供應鏈，互通有無。

邦交國部分，外交部表示，許多大使館已透過當地購買防疫物資方式協助，包括100萬片國外採購的外科口罩，外交部並將再捐贈100萬片我國產口罩、84台我國產熱像體溫顯示儀及84台額溫槍等，協助友邦共度難關。

外交部強調，向我國尋求支援的國家相當多，且很早就提出，但政府為確保國內需求無虞，一直未同意。現在提供給國內民眾的口罩數量已提升，海外國人的問題也解決，政府行有餘力，首波援助也是提供給受創較重的國家，以提供當地醫護防疫人員更多資源以對抗疫情。未來將持續評估疫情發展與我國自身的防疫能量，規劃接下來的援助，包括新南向國家。

外交部強調，病毒無國界，台灣的防疫作為受到國際肯定，台灣也有責任站在協助各國抗疫的第一線。國際社會必須強化防疫合作，以共同應對疫情所造成的嚴峻挑戰，尋求全球解決方案，幫助別人也是幫助自己，讓「Taiwan Can Help!」不只是口號，而是具體行動。

在強化國際防疫合作方面，陸續有美、歐、捷克及加拿大等國與中研院及國內頂尖的疫苗公司等進行會談或視訊會議，就快篩、試劑及疫苗等生物科技研討合作。我國也與美國建立防疫合作架構，與澳洲進行防疫物資合作，與捷克在快篩、疫苗及藥品的研發及生產開啟合作，並就醫療物資及設備等進行交流。

另台灣也連結民間團體合作，在義大利，天主教團體募集護目鏡、醫療防護帽、防護面罩、氣管導管及抽痰包等防疫物資，透過教廷大使館轉交。外交部也與我國民間企業合作捐贈25台呼吸器、防護面罩、消毒噴霧及呼吸器濾心等物資，給捷克各地醫院。

冇日本

坐五年都仲要晒公帑養 咩都唔理將d小粉紅遣返中國 乾手淨腳 看下佢驚唔驚

日本表面上相對歐美黎講係爆得冇咁勁

而家最驚係日本4月尾開始個黃金周
黃金周日本正宗全國大遷徙
好多人都會番鄉下
到時先係真正高峰

「国標」被美帝狠摑
刁煬帝顏面何存（雖然一直都無）

毛魔年代，支共之前用乒乓波做外交工具。
而家台灣醒目，用口罩嚟建交

穿左就好。cfu又中

老豆乜都唔識想入市

仲有人入市，即係未跌完

嘉頓雜餅

覺得跌多2成都係會有唔少人沖去撈貨

美帝工業製造同科研確實能力強

喺餅罐攞塊餅出黎食，咬撚到牙都崩

夠六千萬人口食一年既糧。我當每人每日食300g米。

一日食一千八百萬公斤
一年食65億公斤
10kg一包咁計，係6.5億包米
你老味我都唔知係幾撚大面積，唔鳩識計

成百萬實金拎起洗唔洗雙手拎

支境好多地方已經限購大米,支共出o黎9up大撚把米,就係缺糧先兆

台灣外交地位牛3咁升

支共搞口罩恐嚇,出垃圾口罩,最後比歐美bam晒,台灣用優質口罩做外交,贏盡國際地位

澳洲鬼終於知死

星途

佢話一早問台灣嘅國家佢俾先
應該係之前日本想搞奧運 一路死頂 所以先發應該就無日本份啦 同埋睇數字日本仲叫低 雖然佢無test

仲有之前中日韓先話一齊抗疫 可能有啲壓力

放晒係藍絲到咪得 佢啲集會可以係個公園仔入面有幾十萬人easy

我屋企隻廢佬入左10手恒生

要入都入reit
入銀行股係咪想唔收息

識入reit 北巴就唔叫佢廢佬喇

Help retweet

我屋企廢佬做晒所有廢佬都做既投資
1. 買支銀
2. 長者年金
3. 人仔定期

reits 嚟緊要減租

黎緊我預佢減一半息
不過而家個價好低好吸引
入定希望佢將來加番
還掂o的錢擺o係到都冇咩野要買

你屋企廢佬仲癲我老豆

出面公海都好多人話要入建行黎收息
等睇幾時又爆
今日有間內銀好似跌左成60%

唔止廢佬, 有D中佬起到笑傻閪先買大笨象
跟住佢話要買都買內銀, 因為高息

seed

出面好多人睇hsbc會跌到落30或者更低
但我覺得又唔會去到咁淡
因為支國點都會掃貨
hsbc係香港最大銀行加世界大行之一
支國好想入hsbc董事局好耐

屍吼功

到時美帝加強監控hsbc有冇做違規行為，更加難做生意平保早幾年係高位買啲貨就快跌左一半兩隻攬著一齊死

廢佬要用政府，信國家，國家同政府拎出來的野，一定係唔會害人。

個c9咁撚憤怒打上去屌師父匯豐

時間啱啱好，一話退貨，小英就即刻話送口罩贏掌聲

大師都話我唔識教喇

Commander of aircraft carrier hit by coronavirus outbreak warns Navy 'decisive action' is needed

曾預測匯控150蚊 湯文亮：我舊年沽左股票買樓啦

屌佢老味，禁仆街嘅嘢做完仲要同人講，真係唔怕出街比人砍

陳小姐係淨衣派，呢期淨衣派好搶口。
屌你師父講疫情好似講恒指咁有文有路，4:30衛生署應該請埋師父分析啦。

HMPO close for 2 weeks 唔收件

咪等同師父一樣
成日唱好個市叫人掃貨
之後無啦啦走去轉身
師父都未比人斬

佢又會收果籃啦，不過入面唔知有冇生果刀插住。

#CCPVirus

師父玩口水，無錢落袋點同
呢條友叫人攞舊錢去買股唔買樓，自己轉個頭就賣哂啲股走買樓，仲要講埋出嚟
一間信佢果啲屈埋屈埋有精神病，攞把刀出嚟砍佢真係唔出奇

done

Captain of USS Theodore Roosevelt requests nearly 4,000 sailors be isolated as coronavirus spreads

150-200 人中招又無法妥善隔離，艦長玩到要向媒體爆鑊，好撚大鑊，臺灣可能要緊急徵兵

但本身條友都儲落成二千萬
咩都唔睇剩係信條友9up
間公司盈利同往績係點都完全唔睇
大拿拿拎成千二萬買落5號
佢都有責任

日日都retweet

信佢果個當然有責任
問題係人到出事嘅時候就只會賴呢樣，賴果樣，而且去到果種情況係咪仲保持得禁理性呢

[燒完再震！] 四川甘孜州5.6級地震 網民：老天別開這種玩笑了

就在日前外媒報導指出，美國將再加緊對中國華為的制裁行動。其中，關鍵部分就是將要限制晶圓代工龍頭台積電對華為的供貨。對此，華為在 31 日舉行的法說會上表示，對於美國可能的對華為新一輪制裁，中國政府將不會坐視不理，必定會對提出反擊的行為。

在華為的年度法說會上，主持的華為輪值董事長徐直軍就指出，由於美國對華為所採取的貿易制裁動作，將對於華為在 2020 年的海外銷售造成衝擊，也使得 2020 年將是迄今為止營運最困難的一年。而他也預測一旦美國對華為採取新一波制裁行動，中國政府將報復美國。

徐直軍進一步指出，2020 年會是比 2019 年更為艱難的一年，也是檢驗華為實力的關鍵一年。原因是華為雖然在 2019 年遇到很多挑戰，但公司畢竟還有該年 5 月前近半年的快速增長時間支持。但是在 2020 年，公司全年都將處於美國禁售令實體清單的制裁狀態之下，加上武漢肺炎疫情又在此時出現，所以，2020 年華為的目標就是力爭活下來，2021 年還能發布年報。

徐直軍強調，2020 年將是全面檢驗公司供應鏈能不能發揮作用的關鍵之年。因為受到 Google GMS 應用程式不能預裝手機的影響，使得華為海外收入占比下滑。整體來說，2019 年消費者業務的海外營收受到至少 100 億美元的影響，這就是導致海外收入占比下降的主要原因。

至於，如何面對美國可能推出的新一波制裁，徐直軍則是指出，相信中國政府不會讓華為任人宰割，或者對華為置之不理，中國政府也會採取一些反制的措施。就像中國為什麼不能也基於同樣的網路安全理由，禁止美國公司的 5G 晶片及含有 5G 晶片的基地台和智慧型手機、以及各種智慧型終端設備在中國使用呢？徐直軍還表示，即使美國將貿易制裁行動提升，中國公司和華為還能從南韓的三星、台灣的聯發科廠商手中購買晶片來用於智慧型手機生產。即使，就算華為因為制裁升級長期不能生產晶片而做出犧牲，相信中國會有很多晶片企業會成長起來。

有意思了

有線中國組【內地提高醫療物資出口門檻 過百萬元防護服要延遲出關】
【商務部研究員：順應外國意思 看一周後歐美結果】

中國出口的醫療物資被指國際抨擊質量低劣，商務部隨即就有行動——4月1日起，企業出口醫療物資，包括檢測試劑和口罩等，都要取得中國的註冊證書。

比起以往只要有美國FDA或歐盟CE認證就可以出口，新規下出口條件更嚴格。

有在山東生產防護服的商人稱，他有價值過百萬元的防護服，現在積存於海關處。他估計要最少10至15日才能取得檢測報告，之後才能交貨，但到時已違反部分和外國簽訂的合約。

他認為，是當局之前監管不力，現在才要用新規回應國際質疑：「(中國)之前出了很多貨去歐洲那邊，確實是有FDA、CE的(認證)，但有部分廠家拿到認證後，實際上提供的產品是跟CE、FDA的檢測報告的產品質量不相符。」

商務部研究員梅新育強調，提高出口門檻是回應國際要求，屬自衛措施，「你自己沒有按照中國的產品使用說法去正確使用，不加查證就抺黑到中國產品的頭上。我們想用中國的生產能力挽救生命，我們想做善事，但是我們沒有興趣為行善而遭受抺黑污衊，那麼把它（出口要求）收緊一點，順你們的意吧。」

他還說：「過一個星期，我們看看你們歐美那些輿論再鬧著的話，會給你們歐美帶來甚麼樣的結果。中國政府是把中國人民的生命放在至高無上的地位，但是歐美這些政客、媒體、輿論根本就無視你們自己人民的生命，以後再要跟中國講甚麼人權，請免開尊口！」

#醫療物資出口
#有線中國組

唔好再為黨国添煩添亂得唔得
係要人認定你係敵人

舞廳夜總會聯合總商會廖偉指特首曾承諾衛生好毋須關閉

#本地 卡拉OK、麻雀館及夜總會傍晚6時起須關閉14天。港九舞廳夜總會聯合總商會理事長廖偉質疑，至今並無確診患者到夜總會後被傳染，又認為當局無關閉錄得多宗個案的蘭桂芳及酒吧。他說，上星期曾與行政長官林鄭月娥會面，對方承諾只要做好衛生措施便毋須關閉，批評政府「反口」。

屌佢老母，真係仆街政權。
你自己出口啲嘢唔合格，賴人地唔跟規則去使用。
明明自己問題，就屈人哋先，無賴。
人地國家就係要當自己人民係人先把關嚴謹。
仲有，唔好講撚到做善事咁，you are well paid for it！

原來飛田都執埋 世界末日

早2個月都好唔抵啦 用酒精紙抹身包埋落個時間到
30分鐘分分鐘幫你抹20分鐘去

唔敢話其他政權唔會用人命黎做籌碼，但最撚WFC最草菅人命既就係中共，中國人條命就係最廉價。

好

個殘影咁似師父嘅

咁我玩開三個鐘 20分鐘抹身當情趣啦

不過亦都證明做雞係乾淨過港女

民企比人制裁國家點會幫手反擊 除非屎為自認街坊軍黨企

就係要呢啲

金融戰 外交戰 科技戰

肯定唔夠糧等飢荒
因為又叫左佢放入世界組織d狗提前吠：

聯合國糧農組織總幹事呼籲防止疫情引發糧食危機

聯合國糧農組織總幹事屈冬玉發表署名文章，呼籲各國立即採取行動，最大限度減少新型冠狀病毒疫情對糧食供應鏈的衝擊，防止引發糧食危機，導致糧食供應中斷或糧價過高。文章說，疫情暴發以及為遏制疫情所採取的隔離和封閉措施，已形成物流樽頸。而負責處理大部分農產品的食品加工商也無法展開生產。化肥、獸藥和其他投入品的短缺，也可能影響農業生產。餐館停業、人們購物次數減少，降低對新鮮農產品和水產的需求，對生產者和供應商都構成影響，對小農戶的衝擊尤甚。文章說，糧食供應的不確定性可能促使決策者採取貿易限制措施，以保護國家糧食安全。07至08年全球糧食價格危機的應對經驗證明，此類措施只會加劇危機。出口國為增加國內糧食供應而限制出口，可能導致世界糧食市場出現嚴重混亂，進而引發價格飆升和波動加劇。他呼籲必須確保糧食市場正常運作，向所有人提供有關價格、生產、消費和庫存的實時信息，遏制全球糧食市場出現不必要的恐慌行為。

2020-04-01 01:25:31

個對夫婦信左跟左就仆街了

G子兄，射歪左。
三峽呀，係三峽呀

捷克布拉格巿長踢暴中共物資是用錢買的，不是免費送，反而給劣質貨品，相反台灣蔡英文政府是免費……

不久的將來，某年某月某日，支境某某糧倉一定又會大火兼爆炸了
一片灰燼，無得查。

地母經好似both都有
靜心等候中

美女今晚又靜靜哋咁跌咗成千點落嚟

飢荒一定中

國企銀行一日跌45％

呢間？

北條兄你家中個廢老同我屋企個兩隻，完全有得揮

唔紅，唔危，唔廢，廢老係唔會買
無眼睇

慶幸未去到買支幣國債 抬錢救國

肉煎怒屌歐盟

例子：

青海省垃圾債

岩岩先開始入正題

英國首相約翰遜（莊漢生）早前確診感染武漢肺炎，須改用視像會議帶領政府應對疫情。

約翰遜在Twitter發佈第一次視像會議的截圖，卻懷疑不慎顯示ZOOM的會議ID。

近日ZOOM的資訊安全引入關注，本頻道不建議民眾在平日用於示威活動的電話上安裝此程式。

其實係中國做先,不過做得差

你有咁多古怪金屬,有排都沈唔中你

大師
前星期全
上星期全
今星期梅花間竹

又封過

維尼去完浙江就封，佢播毒？

係要死剩把口
講到自己係岩，咁咪禁運囉

佢地既外交官表現完全睇到習種弱智唔係扮
習種係連以前老共嗰種絕對實用主義，唔夠力就即時扮矮仔都做唔到
分唔清莊閒，日日走出黎同全世界嘈交
其實好事黎，等西方世界失去哂所有幻想，就會八國聯軍重演
呢個庚子發生既事真係同百二年前一模一樣

\|/ 尋日師父確認23000支持，21100係底，準備又中

確認底部喱招好準

湯文亮唱淡樓市好幾年
自己就花6千多萬買樓

無恥！

都係沈振盈沈大師好！
一路走來 始終如一
由2005年睇淡樓市 一直做租租直到永遠

【滙豐失息】湯文亮回應「燈死朋友」事件：我為滙豐捱了一刀 籲政府取消「發鈔行」地位

師父：我為港股捱了一刀！

幾切合標題

如果拎黎做下期標題

我為超智能捱了一刀
我為992捱了一刀
我為5G概念股捱了一刀
我為........

十年一刀恆指亡，不思熊，自難牛。

咁唔係捱一刀，係凌遲緊。

師父一生浴血奮戰

但師父係劉皇叔黎
一生屢戰屢敗

港股中七出七進 懷抱初心 一生終淡

好似抬舉左師父

劉皇叔代表仁義，cfu 代表 KOL 100

大貓俾人減肥減到得番38.8磅。

當自己乜水
輸撚左就叫人比返少少面你？
食屎啦投資失利好正常
咪認左佢囉
不過除淨左都唔派呢下我都幾認同係仆街行為
優先股有得分你地無

早幾日寫野，搵到cfu既祖先。
時為千幾年前武后牝雞司晨的年代。心口掛個勇字就沈你一個世紀

沈世紀（621年-688年），名勇，本名彪，字世紀，以字行。吳興人，寄籍河南光州固始，為開漳聖王陳元光開拓漳州時，麾下的「六輔將軍」之一

仲有幾蚊先到青姐價

支國4月1起限制醫療物資出口，支那商務部：無興趣做善事還要受歐美抹黑

留返比佢哋自己內需用，支那又贏

哩個月努力啲都應該有

cfu嘅大義，一般人點會明白；cfu一入股海，就深明股票之道唔在於人棄我取或及早離場依啲廢話，而係要有對手

所以cfu 為咗讓一眾大鱷基金、股壇老千有對手，而唔會傷害到無辜小股民，所以先一生硬淡，自願做依個代罪羔羊，做箭靶

師父：睇9988上番180蚊，復工睇好手機股2018同1810，700 睇上，支持位350蚊，range 350-400,騰訊大淡友變大好友，繼續睇淡5

刁煬帝下令所有外交官對外言論都要有戰狼式嘅霸氣明顯係有心到處辣火頭

實情係外國唔撚用你d垃圾

ViuTV首個只著三點式行山節目《美女郊遊遊》！

咁睇真係好正路，
阿婆股民就係需要d一種聲音，師父先有咁多淨衣派弟子。

日本空姐組賣身團提供機師性服務抗低薪

師父係邊度講?

點解機師先有份落價

每日開市前幾分鐘係策略王phone in,跟住師父做部署

\|/ 師傅保祐

ViuTV首個只著三點式行山節目《美女郊遊遊》！
唔係April fool 既話慢慢都要

晚晚

多謝師兄全天侯mon post 師父

師父呢期咁撚準

仲要做生意講到做善事咁
人哋比錢買㗎屌

香港啲地產商肯定日日做緊善事啦

聽大師的話，別讓他受傷

2019年5行
4月1：天干地支皆屬土，全土之局，大市偏弱。
4月2：天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢反覆偏軟。
4月3：天干屬金地支屬火，火剋金之局，出現反彈

油股應該要入貨啦

傳海洋公園俾長隆食左了

原來流料黎

報道指有滙控管理層支持遷冊香港
02.04.2020 10:52
英國《金融時報》引述消息指，滙豐控股()主席杜嘉祺致電多名主要股東，解釋暫停派股息的決定，包括平保董事長馬明哲。報道指，有董事認為英國監管部門的做法，等同用槍指向集團，形同恐嚇，認為派息與否應該由董事會決定。亦有滙控管理層質疑英國監管部門的要求，令業務穩健的集團示弱，支持遷冊香港。但滙控發言人回應，沒有計劃啟動遷冊討論。

尋日肉煎分析應該大致啱

冇cfu睇淡5，一早到左青姐流淚價

黎香港渣都無呀

專欄曾稱夫婦看他文章後「棄樓買滙豐」 湯文亮：純粹虛構

師父有對手

師父從來都唔作故仔
呢D連索羅斯之流都未入 點做師父對手

嘩 屌你老母 就係依啲仆親害死人 專家 食屎啦

條友越描越黑，佢的智商真係越講越低。

如果滙豐之後派番息佢會點講？個純粹虛構係純粹虛構嘅？

呢啲撚樣，厚顏無恥，下流賤格，仲衰撚過肥佬啲口水動物

開電視開班粉腸叫人唔好買獅子股買獅子債，真係殺人放火金腰帶，唔死都無撚用。
唔似得師傅咁救得一個得一個，關鍵時刻絕不含撚糊

十九世紀之前，中國對外通商一向都係呢個態度 - 同你做生意係我皇恩浩盪俾 jetso 你咋

果班財演點比得上師傅咁清泉

村民見逾百名解放軍拎鐵鏟搜索 軍官解釋係「演習」

解放軍駐港部隊一架直升機周一在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事墜毀，當局一直拒絕透露意外有否造成機上人員死傷。至於失事的軍機殘骸迄今仍未曝光。《蘋果》今晨到甲龍村附近，發現有直升機盤旋。記者遙望在清潭村附近一座相信是被軍機撞毀的電塔仍然未有復修，有附近村民透露，事發後翌日曾見有百多名解放軍及多名警員，在郊遊公園一帶範圍搜索，當時墜機事故仍未曝光，故村民還以為是「操練」。

附近村民楊太表示，周二早上7時許，已有很多軍車經過雷田村村口車路，駛入大欖公園範圍，「見到百幾二百個解放軍，又有好多軍車，仲有好多警察，逗留咗成半日，下午2時都未走。我覺得好奇怪。」她指後來又見過中電工程車駛入，「都有成5、6架中電車入咗去。」

另一名村民亦指，周二早上行山時已見到百多名解放軍，「佢哋拎住鐵鏟之類工具」，「最初唔知（墜機）件事，仲以為佢哋操練。」有村民透露，有高級官階的解放軍曾到雷田村，向村民解釋大批解放軍入村原因，「佢哋（解放軍）話係演習。」

升啦終於

撞撚到彎撚曬都可以當沒事兒~

230鐵底gogogo

課金落swag好似幾抵玩

咁訓練搜索屍體係必要既, 大陸成撚日都有軍機墜毀

等你包膠

有嘢食嘅咩

咁，順便演習埋長江大壩吖嘛
快撚啲啦，我好想睇

有都飛唔到過去

瘋了！美國參眾兩院幾十位議員圍屌中共隱瞞疫情

Real?

買多幾十包花生
岩岩先開始喳

高院裁警有搜令始可查市民手機 警方上訴得直

冇搜查令都可以睇

swag D 台妹都幾正, 出樣冇格

D奶出名假架喎

一日未揸 一日都未知係真定假

有樣 夠淫 最重要聽得明講咩
有D係拍片級 不過就仲未去到日本個隻專業
同睇日本素人差唔多 台版

swag高質

raga 又有得丁顧芷筠

中女

但係全部都要錢 依家有Pornhub premium
就冇睇swag 同埋有D片會比人擺上pornhub
所以唔洗課金都ok

識J, 一定係顧老闆，唔係羅霖。

睇錯，原來你地講緊顧芷均，唔係顧紀均。
顧紀均先最好J

北条麻妃最好J

唔係條條pornhub有 swag又好似唔貴

都一排冇玩 課金係月費制無限睇定逐條片買
月費制先抵玩

衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示，本港今日（2日）新增37宗新型冠狀病毒個案，患者年齡介乎2歲至71歲，其中30人有外遊紀錄，包括17名學生；確診的2歲小童曾與家人去過瑞典。

17個學生

曾有外遊紀錄，唔一定係近期返黎個堆
將舊時收埋D 數字而家借勢公佈，贏哂

屯門一名護士確診，對武漢肺炎病毒呈陽性反應。

沒有外遊史的7名患者中，

2人為先前確診者的家人；

一人為昨日確診的33歲女美容師的同事，兩人曾外出滑水及郊遊；

一人為感染源頭不明，於薄扶林健身室工作的健身教練的丈夫；

一人為於長沙灣昌隆大廈工作的56歲女性的家人；

一人曾於3月四度到訪不同酒吧，但感染源頭不明；

一人為銅纙灣一美容院的美容師，感染源頭不明。

港台節目問世衞是否讓台灣加入 商經局：違一個中國原則
04月02日(四)
16:57更新
16:01建立

港台節目《The Pulse》日前訪問世界衞生組織官員時，詢問世衞會否讓台灣加入。商經局指有關表達違反一個中國原則，並指廣播處長梁家榮需要負責。
商經局局長邱騰華認為，該集節目當中的表達，有違一個中國的原則，及《香港電台約章》中港台作為公共廣播機構所訂明的目的和使命。眾所周知，世界衞生組織成員國均以主權國家為單位，作為政府部門和公共廣播機構，香港電台必須對此有正確的認識，不能偏差。廣播處長作為香港電台的總編輯，必須對此負責。

香港洲際酒店是維港兩岸的地標之一，不過酒店將於2021年易名為香港麗晶酒店。洲際酒店集團（IHG）稱，酒店將在2020年展開全面裝修，包括所有客房、餐廳及酒店外牆等，工程為期12至16個月。同時，集團宣布以3,900萬美元（約3.05億港元）收購麗晶酒店及度假村51%股份，計劃未來於全球開設逾40間麗晶酒店，分布各主要城市及度假勝地。

武漢肺炎疫情令本港旅遊業及酒店業生意大減，《立場新聞》記者今日致電至洲際酒店，有職員確認， 4 月 19 日是酒店最後一晚營業，並在翌日起關閉，遣散全部員工 ...

呢句說話就可以釘撚死邱騰華, 交俾美帝啦

日本大學舉辦「Zoom 畢業典禮」 學生遠端操控機器人接證書

科技發展得最勁通常都係打仗時期
今次武肺間接推進科技進步

香港已經800宗
醫療系統就已經爆左
七婆

重砲震碎玻璃心 瑞典媒體刊「近平病毒」全版砲轟中国

近平病毒

美國中招216000人。侵唔使選啦，凍過水

我都係咁諗
但佢支持度好似仲勁過未爆發之前
暫時未知係班MEDIA造數定係真係咁多人支持

佢轉到個focus落支共度就有生機
take action打柒支那就贏硬

今晚老美又有失業率睇
唔知個市又會唔會爆升

同一件事應該唔會出現兩次

邱騰華代表香港政府向以色列表示已承認巴勒斯坦為主權國家

5號仔開左先例唔派息
黎緊好多港股可能跟佢玩法

油升近10%

把聲唔係好啱 feel

而家未又係封酒吧，柒婆做野真係永遠做1/3唔認輸先之後先做埋果2/3。向太出兵未

福建幫客死異鄉

仇B

有線:最新消息 明日1800起酒吧停業14日

條陷家剷諗縮數唔想賠俾人呀嘛
結果咪又係要做
呢條臭閪真係要掛喺皇后像廣場凌遲再全球直播

今日要追住佢黎打

林鄭月娥：業主是否只因一紙租約，對冷清商場、欲哭無淚的租戶和徬徨焦慮的員工無動於衷？

行政長官林鄭月娥在社交網站呼籲地產商，履行社會責任協助租戶共渡時艱。林鄭月娥指近日與不同業界見面，得知業界面對員工開支、租金和現金流等三大困難。她聽聞只有少數地產商，願意為租戶提供租金寬免，反問業主是否只因一紙租約，對冷清商場、欲哭無淚的租戶和徬徨焦慮的員工無動於衷。林鄭月娥指，現在是曾參與「商界展關懷」計劃的商戶，坐言起行的最好時間，在艱難期間願與香港同行，與市民並肩的地產商和商舖業主，都可以幫商戶和香港撐得過。

林鄭月娥又指，正全速制訂保障員工就業的方案，她又會親自與金管局商討紓緩借貸壓力的問題。

陳肇始晚上八時十五分見記者

★神秘醫生 揸$2.5億滙控 一年收息1,459萬

老貓真係好得閒
日鞭夜鞭5號仔

777自己on9，然後叫業主埋單

拍得好靚

老貓出番來？

入境署最新報價，三萬蚊只係秘魯飛倫敦

乜嘢黎架

疫襲下空運量大減 凍肉供應恐受牽連

手持午餐肉就⋯⋯

之前有另1個post啲人喺度嘈話3萬係直航返香港

摩根士丹利列出20隻亞太首選股票，包括阿里巴巴(09988)、友邦保險(01299)等。

大摩發表報告指出，MSCI日本以外亞太指數成分股公司中，擁有堅實資產負債表且收益狀況，相對比較明確的行業領頭羊未來6至12個月可能會有出色表現。

除友邦保險和阿里巴巴之外，報告亦列出騰訊控股(00700)、新鴻基地產(00016)、海螺水泥(00914)、中國移動(00941)、招金礦業(01818)等。

大摩第二大建議增持的目標是澳洲股票；又看好訊息技術、通訊服務和材料類股。

根據摩根士丹利的內部分析模型，所列20隻股票中，13隻在盈利能力和增長潛力方面得分最高

大摩吹雞
師父又接左火棒

大貓跌過40我做天使慰勞手足（男）

今次仲唔到班狗暴動?好似好多都有搞酒吧 仲有鄉黑

咁多隻黎緊要插水

大摩叫人買新紅雞

美國初請失業金6648k
預期3500k

股市繼續升
沒事兒

最壞情況已經反映
繼續扭曲Gogogo

日本4月3日起禁止外國人入境

升災，綁好安全帶未？

最緊要係你個fd 有咩指引

6648k人失業等於差不多成個香港o既人都冇野做

唔係差唔多，直頭係全香港
勞動人口唔計細路廢老

聽日非農同失業率好睇囉

壞消息當好消息
又升過

贏國又贏 我們戰勝尾國啦

瑞幸咖啡偽造交易而家比多間律師樓告緊
盤前跌緊80%
與此同時係咪代表好多支概股其實都有呢個情況發生?
瑞幸開左個頭之後侵會唔會禁哂所以支概股o係美國上市

any twitter link?

傳真社: 水警日日睇住支那走私快艇入香港走私，但唔好話咬人，連燈都唔閃一下

瑞幸本身靠不正常高增長，而家夾唔到條數仲唔拿拿聲割咩

660萬失業，即係幾多失業率？

聽日咪知
聽晚有失業率同飛龍

早兩個月我話大陸佬會黎香港乜撚都掃哂返去賣，走私都走返去。中左啦
肯定係大陸啲肉貴到仆街有水位啦

見到個靚女揸住架波子 油站阿伯勁有心機教佢打軚氣

呢條唔得?

av情節

有第二啲地方畀番錢佢地既，啲黃店就冇啫

8500點 gogogo

無子兄個fd同師父有得揮，可以爭一日之長短

依條意思差不多

我打埋佢氣揼大佢

今日同上次一樣
失業金俱取人數破新高但個市ignore

壞消息出哂 爆升！

侵又造市
啲油直線咁上

Trump tells CNBC he spoke to Putin, MBS and expects Saudis, Russia to announce 10 million barrel cut

同小學雞天下太平咁，猜贏左整個防護網
再贏就整個武器炸人地防護網，口頭凶狠

正想問

Expects

好明顯失業率高企係利好信號黎

有d後悔無入隻中海油短炒下
而家支那又話要大手掃油做戰略儲備 仲叫埋國企買埋一份
trump又同普京沙特講掂數

䆁放勞動力

我個friend喪J緊油價

佢有買油咩

D油邊度有地方擺？

佢覺得油價升股市就會爆升呀嘛

油升就一定股升

廿蚊啲油好平，我趕住番屋企買

睇黎你屋企係開煉油廠

買黎煲水煮飯都好

買完倒入泳池放住先

No date yet for OPEC, non-OPEC meeting, ministers consulting: delegate
LONDON (Reuters) - OPEC and non-OPEC countries have not yet agreed any date to hold a meeting to discuss action to support oil prices, two OPEC delegates said on Friday.

One of the delegates said such a meeting would be a better idea than holding a standalone gathering of the Organization of the Petroleum Exporting Countries and ministers were discussing whether to hold one.

“The best idea is to have a meeting of OPEC and non-OPEC,” the delegate said. “There is no date. Maybe in February, maybe the beginning of March.”

Another OPEC delegate said such a meeting would be at an expert rather than ministerial level.
日日跌，都要出下口術托翻幾百點

人地沖涼燒煤氣，我沖涼燒原油，霸氣到一個點
屌拿星買個發電機倒原油落去發電都仲得，一桶油睇怕夠玩一個月

願師父祝福你全家健康幸福

大家賺夠唔駛撈 揸住舊錢唔知做乜好就牛三gogogo
失業率低即係唔夠錢用要番工所以個市就差

燒到成屋煙人地以為火祝

有好多油水

牛軍，率眾散害人

好撚似啲人玩foam party咁，你老友就玩gasoline party

你個一月 nees 黎

係喎,自膠

醫療用品都冇得出口 全民大煉鋼未

父\|/

開定下期

沈陣營第三百三十期 - 熊二反彈、撈貨趁手 by沈大師@中環office

酒吧業屌哂老母，封酒吧、卡拉ok、麻雀館但唔封餐廳酒樓 如果格開坐得咁酒吧都得

林病話飲酒之後會有親密接觸架

俄羅斯和沙特尚未同意任何規模的石油減產

媒體援引OPEC代表報道稱：俄羅斯和沙特尚未同意任何規模的石油減產，OPEC減產條件取決於其他國家的參與。消息人士稱，沙特希望美國生產商、加拿大、墨西哥和其他G20集團成員國加入減產計劃。布倫特原油期貨漲幅收窄至14.67%，報28.35美元/桶；WTI原油期貨現漲19.45%，報24.25美元/桶。

無子兄個明燈fd : 經濟差但油價升 = 股市升

咩邏輯，天呀

5號仔得番38

【發老脾】中國商務部梅新育：錯不在中國，行善卻被抺黑，那就收緊出口，順你們的意

戰狼嘅野，你同我識條鐵咩

所以話呢D所謂AO, 所謂精英, 全撚部都係神話黎
以前跟住英國佬嗰啲AO就真係有料到, 因為英國佬除左行政能力, 仲有政治視角
同埋以前公共行政既政策係bottom up既, 由Junior做research寫policy paper, 一層一層上一層一層改, 過十關八關至上到去行政局
唔係而家林鄭話做乜就做乜, 一個policy order叫下面班人死掂佢

師父話油價廿蚊到底
再跌空間有限

Real，道路使用者手則有講

貫徹傳統華人/中國人管理方式
上面話點就點，下面自己死掂佢

所以點解華人既企業永遠都要靠leader個人能力食糊
因為再開明既華人老闆, 都大把擦鞋仔, 佢地會自己摸老闆既口味去俾advice
而唔係完全抽離客觀咁分析
最慘係絕大部份既中國人老闆都勁hands on勁micromanage

近排聽到一個新terms 叫 mushroom management

「蘑菇管理是指讓基層員工不清楚公司的基本狀況和意圖，而且在上級在不告知用意的情況下指派下級工作的管理型態。和開書管理（英语：Open-book management）為反義詞。蘑菇管理意味者基層員工的好奇心或者自我表達行為並不被支持。雇員常常不知道公司的整體狀況，因為上級傾向獨自決定所有事項，而不去諮詢其他人關於自己的決定如何。[2]這個狀況常常在經理無法理解雇員的工作內容(例如資訊軟體產業)，從而導致前者無法很有效地與後者溝通。[3] 。」

蘑菇管理在與職場無關的場合也會碰到。例如說在學校內，當一個團體內的學生決定不和組員分享資訊時。因為藉由如此可以讓其看起來更加地聰明或勤奮。[4]」

Copy from Wiki

係唔係成個華人社會管理體制

俄佬點會咁好死同你減 一係搵野同佢換但肯定會不平等所以no deal

家下啲AO全撚部離地
用屎忽諗嘢
SAO以上就開始係咁撚樣

尋日37添

政府褫奪劉夢熊銅紫荊星章
小氣到咁

今晚要聽光明頂wor

班友仔真係唔識架喎， Dream Bear呢啲大中華膠，中聯辦安撫下佢，就係小罵大幫忙， 而家就戇鳩鳩推向對立面

所以共產黨邊有資格管香港呢種國際城市, 英國佬嗰種divide and rule既治術, 少少都學唔到

學到就唔會九七淪陷到而家，一年衰過一年啦

大企業一般都係咁
睇下銀行保險公司
好大程度因為對彼此不信任

治術? 班傻鳩話食得咖?
總之我年年加薪，洗撚理你哋班腥港人咩

行政長官林鄭月娥年薪去年已逾 500 萬元，是全球第二高的領導人，今年再「加人工」。立法會議員陳淑莊就《財政預算案》向行政長官辦公室查詢，透露林鄭月娥的年薪為 521萬元，較去年度 509 萬元增加 12 萬元，即平均每月加薪 1 萬元，另外非實報實銷酬酢津貼為 98.2 萬元。
真喺好撚荒謬

咁要投考警察了

特權，威權社會，啲藍屍仲可以繼續撐驚撐正苦，睇吓仲可撐幾耐

支那失業人口已達兩億

因航一日只餘582乘客 高級管理層減薪3成

We hit 3M hard today after seeing what they were doing with their Masks. “P Act” all the way. Big surprise to many in government as to what they were doing - will have a big price to pay!

有人講DB危機，quote 啲數字出黎先知原來咁得人驚

泡沫爆裂！迷你債券2.0，被忽略的德銀破產危機

Fox News : 3M寧高價出口N95而拒賣予美國 Trump : 3M將付出巨大代價

破百萬了，多得支那送大禮

支境入面都唔止死過百萬啦

果啲係人咩

係咁多先

撒呀！

師父係唔係月頭要撲水補倉
仲未有大師睇市既

上付費平台寫文 我哋課金

睇來支共真係兩難中

之前連 rosa ma 袁禮琳 miss hunny 油雞 仇B 杜小喬 Ashly Chan 都可以吹奏你就知啦

仇B係貼地+有少少腦, 值我follow嘅

玩分享自己嘢食?

唔准話我仇B 除非over my dead body

馬爺我識，老周我識，老嬌我識，油雞唔識，灶罅我識，咁點

解到量子力學俾我聽就ok 可以藍到發黑

又串鳩我，識埋啲垃圾港女

我一直以為係福利

無撚得救咖啲臭x, 屌佢哋兩句都反面，教條鐵咩

yes

難得今日wfh

唔理男女都有求生嘅原始本能

lm等4k

好似唔係幾好，爆撚咗佢條數，佢下次又要做大啲先affect到

點解我lineup唔到佢兩個咖

有無得分享下你睇既書?

同佢上床，唔通做埋佢老母教佢人生大道理

個市太悶港下女算

嘩可以食用

好撚麻煩呀啲女! 自己無立場又要懶係識咁講呢講路，我通常都走撚開由佢哋慢慢玩

呢輪真係冇時間睇書, 係睇一星期一本economists
買左Jonathan Spence 追尋現代中國, 未睇到鴉片戰爭已經擺低左
同埋想睇埋上次成都買嗰本宋徽宗

Amazon has banned N95 masks sales to the public. Real demand for XMR & BTC to buy N95 masks on the darknet markets is coming.

Deepweb 唔賣軍火，賣口罩

後面果段 very well said

cls

水平太遠,都係睇女算
中學個陣因爲考英文就有睇economists,次次只係睇個obituary,因為個part d 英文對我黎講好難。依加無咩點睇英文,覺得自己D英文exponential decay緊

目有師兄講開德銀
德銀如果一爆，聯儲局加歐洲央行印錢都應該搞唔掂
佢條債好似成個歐洲gdp加埋仲要多
而且範圍太廣冇人知會爆到咩程度
基本上如果一爆
成個資本主義玩完咁濟

而家economists啲英文已經friendly好多, 以前我讀書既年代, 係深撚到閪咁
英文係要keep住睇, 唔明的話, 如果唔影響理解, skip左佢都得, 唔好俾D難既野defeat左自己. 唔keep係會返老還童

又, 史景遷既書叫好易入口, 當睇故仔咁睇就okay
唔駛下下睇佢D大部頭書, 曹寅與康熙本身當故事睇都好睇

細個睇開三言，簡單又好睇

用德文睇?